module 6

- volgorde oerknal leven (sterrenstelsels eruit)
- geschiedenis reduceren
- duidelijk aangeven Hubble == uitdijing heelal
- vergelijking onderzoeken eruit laten
- focus op zwarte gaten ergens in de cursus (wie)
- Herschel wordt al genoemd tijdens geschiedenis
- plaatje met hierarchische structuur heelal
- meer focus op oerknal (vind men interessant)
- 
